\setcounter{chapter}{105}
\setcounter{oppgaver}{4}
\renewcommand{\thechapter}{O\arabic{oppgaver}}

\chapter*{Oppgaver}

\setcounter{section}{0}

\section{Oppgaver i eksamens stil}

\setcounter{oppgave}{9}

\begin{oppgave} \label{OppgaveOrdeneneOgPrimitiveRoetterModulo11} Skriv ned ordenene modulo $11$ til alle de naturlige tallene $1$, $2$, $\ldots$, $10$. Hvilke av $1$, $2$, $\ldots$, $10$ er primitive røtter modulo $11$? \end{oppgave}
